台灣高質youtuber

佑來了
秋秋鞋
胡子

仲有冇?

cheap ?

900訂閱都冇

豆漿

反正我很閒

三健客

Pan piano

Fred
Stupid bar

攝徒日記，波特王，成日笑9中共小粉紅

訂閱同高質冇乜必然關係
要高訂閱推薦小玉 放火

這群人
健人蓋伊

叉雞
唔知算唔算台灣

倉鼠人

志琪七七

878發明家

你幾耐無睇?

功夫班傑

hook

Bibinene

張家兄弟

不可盡信

misa

講笑

我是RT

台客 劇場

呢排有啲短

解婕翎

胡子？又唔專整野半桶水
有個台灣醫生幾好睇夠專業

木曜4超玩
STR Network
眼球中央電視台

老雞無人要

乜都話人雞

Ashley

大家好
我是will

波特王嘅小粉紅月報好正 但佢平時啲片就無咩興趣睇

欸你這週要幹嘛

綜口味娛樂

好撚正 係咁俾大陸狗偷片

木曜四超玩

中指通

佢地真心好好笑

一定係雞排妹
支持香港人又有J圖

反基因方程式

黃小潔
千千

中間啲就Joeman

低質會睇反骨 但有時無厘頭都幾好笑

愛莉莎莎

佢老得黎仲要孖辮真係頂唔順⋯

早安午安晚安我是hook

Taiwan bar

主要睇台綜嘅youtube channel
國光，3國智，愛玩客，明星運動員

似係大陸狗黎
有啲片無啦啦係簡體

dodomen

啲封面咁似01檔案既
第一個感覺已經比人覺得係抄

今天是星期三

見習網美小吳 佢哋玩啲驚好好笑

理科太太

欸你這週要幹嚇
小宅實驗

金魚腦

小潔正啲

洋蔥 上班不要看 狠愛演（已收皮）

艾理喺台灣俾人屌到反艇

反骨啲rap都見得吓人

台客劇場

最近嗰兩條prank片爆紅左

喬瑟夫好正

每月一次粉紅月報

台灣啟示錄

張家夫妻滑起來
瘋狗娛樂

英雄日常

手遊： 文老爹
無聊野 : 反骨
台版試當真：反正我很閒
綜藝：木曜四超玩

Taiwan bar
講台灣/中國近代史同埋台灣文化嘢

動森 予樂

蒼藍鴿

喬瑟夫

佢啲捲脷好難聽

STR 眼球

惡魔貓男

佢助理正啲

維思維
會講下心理學同埋科學嘅知識
個人覺得幾正 學到野

點解你可以send語音

木曜4超玩
見習網美小吳

有冇人睇蒟蒻講幹話
聽佢9UP好好笑

量子糾纏

76胎屎

胡子睇佢片都feel都佢係冇耐性嘅人，因為佢冇耐性反而唔好睇，以前d片好睇過而家

構造改革

crazyman

正野

MC JENG

onion man

佢都算食正現代都市速食文化上位
用把口幫你讀維基內容 讀一本書嘅大概內容出嚟
啱晒想學少少嘢但唔想用多少少時間睇書嘅

當然有啲片維基味太濃，熟嗰範嘅一聽頭三十秒即quit
不過有時攞啱咗啲專書，嗰啲片明顯見到係幾好
例子就係清日甲午戰爭嗰幾條片
聽過有啲教畜直頭教到嗰段歷史係直接播佢片就算

馬神攪

完來講高質，睇錯

Salu keep it cool!

壹加壹
欸你這週要幹嘛
hook

酷算唔算
好鍾意睇佢介紹台灣

壹加壹

蒼藍鴿？

志祺七七，講政治

唔知有冇人睇強運少女ru
雖然都係啲日常片但覺得好放鬆
同佢男朋友又sweet喎

許伯與簡芝

條韓燒片仲多view其他解迷片

聽講佢youtube同bilibili都有放片
但一邊係正體字幕 另一邊係殘體字幕

dinter竟然冇人講
btw 我講

啲探險片幾正

放火
腎結石
洨玉

白癡公主

中指通

但有時有d好伏

安啾咪 幾cute

蔡桃貴...老豆蔡阿嘎

我覺得佑來了啲開場都好撚尷尬

1+1

有 我都想講佢

講奇案最好係邊個

小烏？叉雞？will?

木曜4超玩

莫採照

原住民一定好大條

Hi A Day
講韓國社會案件嘅系列好好睇

紅咗之後啲片差咗好多

木曜四超玩 <— 由一日市長幕僚認識呢個channel，睇曬一日系列，再睇埋木曜民宿、一個屋簷下，下班去吃飯、躲藏吧明星，全部都好正

The Dodomen <— 唔覺意出現係recommendation，睇佢地點樣跳出comfort zone，Ian 同Eric好好笑

平時仲有睇開志祺七七、Joeman、波特王、彤葳 etc

想介紹兩個講動物嘅youtuber唔知有冇人有睇開

許伯與簡芝 <— 中意佢地嘅從零開始養系列，成日會介紹一啲比較另類嘅動物

昆蟲擾西 <— 佢係介紹爬蟲類多嘅youtuber，之前好驚昆蟲、蛇、蜥蜴、鱷魚之類嘅動物，但係慢慢會覺得佢地得意，同埋有可愛之處

Onion man

heroisme

語謙

最近新開，估唔到幾好笑既「羅時豐DL 不務正YA」

黃阿瑪？

早兩月仲唔錯
最近有啲為做而做

台灣個啲咁有文化水準同深度
香港個啲真係垃撚圾

同意
仲要粗心大意 衰咗話下集整過
然後就沒有然後

以前睇狠愛演

踩港撚又嚟啦
明明自己冇追開香港啲專題少少嘅YouTuber 就話人冇水準冇深度

這是今天的計劃 開始！

中二病系列

點解howhow冇人講
次次睇都笑到仆街
木曜四都正
小潔就次次睇到哇一聲
Onion man都幾好睇

犀利到

陪沈團

要有弱聽先啱睇佢d片 好撚嘈

英雄說書

Nicechord, 學音樂嘢必睇

笑撚到癲

我睇youtuber睇得少
共鳴感冇咁大

黃阿瑪貓真係好可愛

塞門，睇完佢啲介紹真係會想去睇佢介紹嘅節目

Alan Channel

黃大謙

鐘明軒

冇人講我講

梅川伊芙

Ru piano

要不是你突然說要罷免我

故事storystudio

唔係大陸㗎咩

老高

超鍾意小賴

每日想吃不同的東西，還是連續一周吃同一樣的東西痛苦一些呢

聖結石
小玉
放火
反骨

甲午係做得好好
佢參考果本書太重資料啦 學生/一般人睇佢段片反而容易理解

Onion Man

有冇人睇大麻煩
有條片入珠

狠愛演+眾個人
林英雄
瘋狗娛樂
攝徒
黑龍
水電老豆/宅水電
年代向錢看

就好似一個正經老師格硬扮風趣幽默

NL

講動物嘅仲有walking wild史考特 鐘意聽佢講英文

psyman嗰開場好正

我是江老師
Soya

啲員工走哂後就無睇 兩兄弟越做越廢

博恩算唔算youtuber

黃阿瑪
拉姆有幾噗
肚臍是隻貓
好味小姐

利申 貓奴

卑鄙原之助

博恩

井川一
妮柯基慢

77老大

真正高質！！！
目映臺北

Taiwan bar

最近仲有個

萍哥pinger

故事StoryStudio

講台灣歷史講好專
又幾好笑
學嘢同娛樂都有
唔知係咪個channel名太普通
就咁search"故事"都唔會search到

2005 宅男女神

維思維？唔知算唔算台灣 不過繁體字

老高
古阿莫

成group都好正
有主編嗰兩集最正

好少subs希望多啲人識
好有深度
一路睇一路諗香港幾時先有咁嘅水準
同埋幾時先有正統嘅香港史讀

佢地主力都係網站？（利申有課）youtube應該都係當side project

同好

講開故事 巴打有冇睇taiwan bar
兩邊都好正

反骨 香港yt永世 冇呢類型

肥到仆街

鐘明軒
幾有性格既gaygay
同埋佢講野幾bitch幾好笑

Btw佢都係手足嚟
之前同過何韻詩拍片講反送中既野
仲有佢拍過片屌9啲小粉紅
因為佢之前用咗武肺呢個term
比啲小粉紅屌到飛起
然後鐘明軒拍返段片串9佢哋

英雄說書 蒟蒻說幹話

無欸game睇 世界末日喇

面白大丈夫

希望佢2021唔洗再道咁多歉

記住睇埋欸你這週要幹嘛個prank中prank

fred

J群玩家

瘋狂老爹

其實可唔可信

江老師好勁

Ching 識野

最高質 沒有之一

粉肝麻糬

Salu 成班人好熱血 又會關心社會弱勢

冇人講整嘢食channel我講
克里斯餐桌
明聰

放火

超粒方

係唔係同老高與小茉莉差唔多
我都係睇木曜先知有老高
見佢差唔多條條片都有2m以上views
但我睇左幾條佢既片 其實都係濃縮網上既資料

我是阿樂
係全明星運動會經常有表現

其實有冇人睇阿滴?

Fred

6tan

泱泱LYNN

唔高質 但我鐘意黑龍

竟然無人講「好倫」 我覺得佢講日本野同藍紅藥丸啲野都唔錯。

茗茶

益智頻道: 阿滴英文

反正我很閒 鍾佳播
人民的法錘

廣東話收收皮先啦

黃大謙冇人講我講

The dodo men
金魚腦

我當睇新聞咁睇

Vitural Pedobear

波特王

派大腥

35線上賞屋（睇台灣屋）
mr.joe hobby.tv（模型玩具）
史丹利（打lol)
含羞草(廢片）
好味營養師品瑄（介紹有營養咁食嘢）
黃阿瑪（吸貓片）

為睇囡囡嘅太多廢事打哂，但點都要推薦嘅係閃亮亮來了
完美示範魔鬼身材天使面孔，把聲幾甜

只信中國唯一正統官媒

skimmy

卑鄙源之助

鵝肉麵

浪漫Duke 尋找屬於你的浪漫

老高差咁遠
垃圾吹水片黎

假日批判
辨公室甘地
北台灣陶淵明

超級歪
分析電影唔係一般齋講劇情，而係用大量學院派理論做支持，一段片涉及哲學、政治、心理學，勁深要睇兩次先會明，但好正

北漂日常
黃大謙

Dr. Achi阿淇

真係好白滑，我講部琴

em proving
文青野

埋料犬犬

江老師
笑哈哈

Lost phone

誰不重要

ku's dream
一個識講普通話嘅法國人

陳之漢堡

阿布雷

唔通信你？ 質人地之前，搬啲例子出嚟先啦

皇阿瑪 好味小姐

歷史是現在和過去不斷交織而成的對話

世界史系列好正

做咩唔睇埋豆漿

好味小姐腦波弱

事發總有個原因 幹話總要人來聽 大家好我是psyman

lm

賤葆同佢啲女

MILF

高汁：好和弦
低汁：菜碴 梅伯

d外國人係台灣做youtuber係台灣人嘅精神飛機杯

講過果d唔講啦

星期天配音是對的

志祺七七

大家好 我是RT

台灣真係好鍾意外國人
酷、莫彩曦、金針菇......
全部都係拍文化差異，法國人/美國人/韓國人第一次在台....... X國與台灣......
做黎做去都係呢啲

黑羽
幾鍾意海龜湯系列

飽妮，超粒方，林辰冇人講？

好鍾意江老師
通常台灣YouTuber 都係有左啲專業/才華之後先拍片。香港嗰啲好多都拍埋啲濕鳩開箱、嘩眾取寵既題材，即食得黎又冇內涵

台南Josh (講棒球)
滾滾諸公(保齡球）
王小潔 （手作 /3D print )
健人蓋伊 (健身)

未去到超高質 但睇得出佢哋好有心做

Lm

木曜4
sunguts
志祺七七
阿滴英文

跳舞果到我笑到癲左
無啦啦拍patpat

豆腐，睇貓與奴才日常

超強系列

有哂正反討論幾好 同埋真係出得好密

我睇波特王

野人七號部落
旅行YJ
RJ廉傑克曼

十里山路不換肩

高汁

依集勁正

艾爾文有冇人睇
好中意睇佢講書

佢個fd黃小潔仲好睇又專業，而且3D print 過啲豬嘴adapter 放口罩畀香港人

睇阿辰師煮野食會好肚餓

有啲所謂知識錯到離哂譜

黃小潔

喱集痴撚線

習大大仲勁過蓋伊

我都好鍾意佢

同類型太多
台灣，大陸都有

許伯與簡芝
好味小姐

呢種片太撚多了
睇到厭
will
wryan
差雞
海森堡
鄧蕭

珍珠寶貝

志祺七七

香港一個同類YouTuber都無，淨係得啲半桶水乜都唔識嘅廢老喺到9up

163 braces

光頭哥哥

SALU！KEEP IT COOL~

欸你這週要幹嗎 香港人好似好小睇咁嘅 明明咁好睇

三原
鍾明軒
Iku 老師
James Wong life黃日鴻
Stopkiddinstudio

大蛇丸

每個月撚小粉紅一次既波特王吧
但我真係睇佢撚小粉紅only

呢排係咁放閃
可能想衝百能sub

一定係上班不要看 之前十個常註成員 個個都有創意又全部都識又叻剪片 無一個chanel係咁嘅定位

全盛係之前每星期嘅life週記 隨機抽人同題材去用一星期拍一條片 每人各有風格好正 有搞笑廢片，有感人，有學術等等

冇market等乞食啦

上到位個班到一個月 5,6 萬都黎
又唔洗幾多成本
仲有個啲電影頻道都勁多

得不要鬧係高質d
不過而家都差左好多

台客

凝觀。我鐘意明蛇

仲有凱文

Fred 吃上癮
佢專屬bgm:

有睇
嗰個對我嚟講好睇過正片

開聲先好笑

攝徒日記 堅好睇 又成日請小粉紅對質討論

波特王 一般般 得恥笑小粉紅比較多

其實只不過係講古佬，不過以前係天橋底，而家係YouTube

見好多人都講洋蔥
但其實仲有其他動畫channel都好睇
鹿人就同洋蔥一樣咁鳩
囂搞就超高質 畫得勁靚
阿啾都好搞笑

呱吉!!!

攝徒前兩日請左落難紅三代上佢昌奴

說書人阿睿

健人蓋伊

執杯大叔
小潔
cheap
rt
志淇
小剛
psyman
萊斯
shinn
ac水族

不過入面科普知識真係幾好

萊斯垃撚圾 收錢造假
之前比人屌到仆街

主要睇下有咩喊驚

同埋佢鐘意roguelike類 間中都有好介紹
收錢廣告就算啦 人地都講到明工商

soya好搞笑
好鍾意佢啲馬來西亞腔

十個支持民主自由嘅台灣YouTuber

笑撚到仆街

間唔中睇吓兩大老妹
天菜
同
貝莉霉

阿翰po影片

竟然有人提joeman
呢條奶共狗

仲有
Cynthia and celine 不止是旅行

呼呼嘿嘿

奶唔奶就唔知啦
起碼之後會上眼球央視春晚做嘉賓主持
不過佢D片太業配feel，宜家好少睇

BD大師國動無人講?

我對joeman無乜特別感覺，但都有睇過下佢d片
佢夠膽幫拍依條片，唔係太睇得出佢邊忽奶共
你介唔介意俾d佢奶共既証據我睇？

燒山

志褀七七

呢個台灣傳奇黎, 綜藝效果唔止屌打toyz, 重屌打晒外國任何一個streamer

當年

上集3百萬VIEW
由交友APP果集開始睇
真係好笑 好開心

那個女生kiki
愛麗莎莎
小日刀口

name?

好味小姐

視網膜

204檔案

喬瑟夫chillseph

可惜一代瘋狗從良

幾乎係每日一片

Dodomen 正阿

我都好鐘意睇佢地
原來都follow咗兩年

呢個係中國YouTube，唔係臺灣

最鐘意睇佢歷史系列

佢地之前停過一排 唔知佢地依加係唔係轉做全職

亞克畫動畫

呢條好正，睇錯仲以為X調查嗰個will嫌命長

有啲似 又周圍演講
不過鐘意睇佢地打打鬧鬧周圍玩
得閒先出片呢種業餘休閒feel多啲

收皮啦佢
有集講香港一定是中國的

John Billy Tom

賤葆冇人講，啲女咁正

1.35倍

就算做到唔換 條友一定係智障

我就等緊人問
事關我已經係連登講過好多次佢既事跡 無人想理既話我都廢事重覆
就講2個 法國外籍兵團同原住民
首先法外條片犯好多基本知識錯誤
法外當傭兵 話咩法外近年最後1次出戰係197x年既事
呢種最基本既資訊睇一睇中文網站都知道係錯 而佢係可以犯 你就知道佢既片質素係點
其次 好多無中生出既論點 大概只係為左整到自己條片有趣D 但完全無視現實
例如戴高樂因為陸軍太廢而唔想解散法外，二戰後90幾%法外成員係德國人
呢類莫名其妙既論點既source都唔知係邊到，而如果你搵晒佢果條片既source (which is法外官方網站同Content farm等級既網站)，你係唔會見到類似論點，咁到底佢係唔係隨口UP?
而youtube comment都好多人指出佢既錯誤，但佢無理過，宜家唔係講緊觀點與角度問題，而係基本資訊同來源問題，無灰色地帶。平時就見佢同人意見不合就擺人上fb公審，比人斷正就扮死狗，咁既人都有人吹奏
再講原住民條片
比條新聞你，易睇過我講

最搞笑係條片出左比人屌，del左，佢既回應只係份稿唔係佢打就當完左件事，道歉都無。份稿唔係佢打但條片係佢個channel出佢無責任？

差唔多係咁，夠例子未？

滑起來

屌那星

邊條片

任何台妹

我要一杯珍珠奶茶

眼球中央 播新聞串人好好笑
木耀 好多節目都好有意義 又好睇
純粹on9攪笑既話
賤葆 反骨 瘋男

講吓Joeman先

仔都生埋
仲唔收斂吓咩

7414

台灣試當真

QQㄋㄟㄋㄟ好喝到咩噗茶

？？？

講出來

6:42

董神愈做愈廢

STR
喬瑟夫Chillseph
反正我很閒
超級歪supery
chuchushoe + 魔鞋
好和弦Nicechord
閱部客/文森說書
台客劇場
志祺77

烏鴉
Bump
美麗妄娜
勾起你心中的惡
Psyman 塞門
Papaya 電腦教室

我都好鍾意睇台灣動畫channel

叉雞係香港youtuber

呢集係香港主權由來？

事實英國同台灣都放棄左香港
要脫離係獨立唔係歸順其他國家

反正我很閒
恩熙俊
SHINN
萊斯
狠愛演 （拆夥之後只睇蛇丸同胡椒）
喬瑟夫Chillseph

木曜

牛排行新路線想進軍國際市場 但啲片好尷幾有創意都好佢唔講嘢就冇佢之前講幹話嘅人格魅力 蛇丸就同以前個人都channel啲片冇分別 一樣水準 但胡椒自己一個真係幾悶吓 唔係痴蛇丸就係痴椒媽

Chillseph

香港啲都好勁喎 一係開個post 講香港嘅

羅文好公民 有無人睇？

蛇丸食嘢片講嚟講去三篤屁
睇到悶 啲四字成語又用得夾硬
中學作文湊字數咁
係同班姑姐煮嘢食幾溫馨

牛排起碼想試新嘢 又搞煮嘢食比賽
唔係一味齋up
但佢家姐啲片都好撚廢

胡椒仲撚廢推個語癌老母出嚟教煮嘢食
睇完都唔撚知教咗啲乜

之前話狠愛演拆夥係因為拍嘢方向有分歧
依家咁睇都好明顯
一邊想食老本 一邊想拍新嘢
係估唔到紅咗咁快就拆夥

台客劇場
好高質既內容
探討環保 教育 可持續 好多同台灣相關既問題

攝徒日記

黑色星期五

對了 仲有樣野
頭先又睇吓佢個page 見到佢打呢段野
「而我做歷史知識影片，就完全沒辦法像他這樣；想講什麼就講什麼，你不懂的東西去亂講，被人抓到就像這種留言一樣，我每部影片、每篇文章都盡力去找資料，都還是有人每天質疑你的真偽，雖然更多的是拿農場文質疑我

因為我不是大師，我也不會有什麼厲害的新觀點，例如「明朝滅亡於崇禎的勤政」這類新翻案文，我誰? 講這種話有公信力嗎? 我也沒時間去研究，光每天整理資料就忙死了，書上有什麼我就抄什麼，嘻嘻，但我也不是死讀書，那天你有來誠品，聽我最後的QA就知道了

Youtuber很多種，作科普知識的是最累之一，因為影片要經過千千萬萬的”檢視””批評”，但我承認我三萬訂閱以前，影片都抄維基百科的，啊又沒人看，那時候也還在上班，隨便亂做啊~現在不同啊，每天都有人踢館」

但我記憶猶新咁記得好耐之前有啲爭議既時候，佢話咩自己係創作唔係歷史，唔知點解宜家又變左科普知識YouTuber

跟住我又睇到「老高每次都再三強調他不是說知識型，他只是說故事
我則是敢再三強調，我是知識型，不只是說故事

有趣的文案和史實 總是背道而馳
我寧願正確無聊也不會因會好笑而去亂寫

我每一句話或觀點，都是有憑有據出自論文或是某某書籍
書籍至少比網路上正確，維基百科我也不敢抄

等等被打臉，我拿維基百科出來不是笑死人

講歷史一定要有資料來源 沒資料來源就是流氓
你看我哪部影片下面沒有資料來源?

錯誤，我敢說一定難免有，可能是英文文獻看錯
還是拿到20年前錯誤的資訊
拜託，我三、四天就要出一部影片 不可能100%不出錯

我頻道走的是商業性、娛樂性 而不是學術性
出片量一定要大 而且我外務超多現在」

法外條片入面既每一隻字都同佢呢篇文講既野相反，而且前面講到幾好聽，講到尾又用自己出片量多去辯護，講到好似有人揸住枝槍逼佢出片咁，你要犧牲嚴謹性去出片，就唔好怪人屌你啦

Cheap

幾中意睇外國人YouTube 佢地仲講埋國語
成日諗點解香港少呢d

所以蛇丸一直都冇點進步過 應該得死忠先會keep住睇佢
牛扒嗰堆得老人與狗我係覺得好睇 不過都好耐冇睇唔知依家點
胡椒就好似我上面講咁係最廢嗰個 真係唔好睇
睇得出牛扒其實好有野心 胡椒同蛇丸都係俾屋企人入吓鏡 但牛扒屋企人係開埋channel自己做
可惜真係要佢哋三個一齊拍片嗰種火花先好睇
其實轉風格係好事嚟 keep住講鳩嘢遲早有一日會冇題材觀眾會嫌悶
如果佢哋三個傾掂數肯轉完風格繼續一齊拍嘅話 我覺得佢哋會捱到落去
可惜依家搞成咁 覺得佢哋遲早會flop曬

牛哥又係你呀？連登屌柒左你咁多獲又翻生
小強

睇牛排上次打工換餐飯食都幾好
個題材若果係佢哋三個做應該好睇又好笑
老人與狗上次玩牛屎燒嘢食
一路睇一路想嘔
但起碼好睇過佢個女

好鍾意睇佢哋笑死

howhow有時啲梗香港人應該唔明，不過就係睇佢夠on9同無厘頭

撚小粉紅

哈哈台

算啦 唔好係到講
人地有2.03m sub都唔高質
唔知佢踩親連登仔邊條尾

木曜四同上班不要看啲節目唔錯
以前嘅狠愛演好撚好笑 解散咗反而冇咁好睇
谷阿莫啲玩命片都好癲
聽英雄說書真係當聽故仔咁聽好有趣
反骨就回撚晒塘而家唔撚好笑

佢國語幾流利

想知點樣奶法？

利申 擺明打手

反而未好紅之前好睇啲
唔係話蛇丸唔好
只係佢間唔中客串啲片比起依家好睇好多

我覺得牛排都幾慘 佢同胡椒明明先係狠愛演元老
兩個人一手一腳將個channel帶上黎
結果蛇丸加入 紅左無幾耐就散左
仲畀好多人話蛇丸同胡椒好睇過佢
佢ig打果句「狠愛演沒了我 也沒差啦」
有啲心酸

佢啲創意真係好撚勁

黃大謙
什麼意思（大謙同彥儒真係好撚好笑）

鍾意佢啲鳩業配片

睇佢哋講啲偽科學書笑到痴線
尤其係魔法嗰本書
我成日翻睇

你整天說這些Fucking words何必呢？ 管好你自己

用蓮花開鎖
佢地講呢啲係最好笑

艾爾文

我覺得shinn 其實幾好
毒又真係毒 唔係扮 但又幾靚仔

蒟蒻講幹話
個阿叔係樣衰但d片好有營養

許藍方博士 啲性教育

cynthia好撚正

阿辰師

佑來了 內容幾好，不過真係頂唔順佢自戀心態。好撚樣衰但係明顯地佢係覺得自己好型

不嬲都唔當老高係台灣人，口音根本係大陸人。

恩熙俊 竟然無人講
btw我講

佢哋啲從零開始系列好正

agger
反骨而家避黃標避到就住就住好尷尬

有人講咗

應該無人當佢台灣人掛
驚有人當佢係日本人多D

有冇人識鈴木的日常
幾個日本留學生youtuber入面
佢啲片睇落係最舒服

我係睇master chef啲片，畀演算法帶咗過去，一睇啲片就覺得佢講嘢好正本身以為佢係肥宅大叔嚟，原來真人個樣都唔錯

睇到名已經覺得尷尬

鍾意睇在台外國人嘅我推薦大家睇黑龍，都幾好笑，有黑人嗰種幽默感，同埋佢同個女導演啲互動好正，佢同佢烏干達啲fd一齊仲好笑

同好蛇丸寶貝又孝順又搞笑，佢同蔡桃貴食雞髀段片我loop咗好多次

木曜四超玩
一齊幫手衝200萬訂閱
（好想睇演唱會呀）

pan piano

睇佢講通靈

小廢物語謙 QQ

酷的夢

攝徒日記撚支那狗專家

香港有新德莉莉

佢地扮撒嬌嗰集都勁好笑

一開波用世紀帝國去解說係幾得意
後來變左畫可愛公仔 又係幾得意
主要都係成個feel幾得意 其實係睇呢啲
講真上youtube仲想了解得有幾深入

浪漫突進!

但現實就係香港依家under中國統治
香港人想改變呢個現實
但暫時無能力實現

轉左睇佢個妹 青春可愛d

歡迎來到X調查

有呀妹出現既片就唔會睇

原來香港咁多人睇

廣東話講案件真係比較少，而唔係冇
各有各做喇，我都會聽
好過聽普通話
想聽世界各地奇案

酒精路跑用生命玩遊戲

係 但我唔sure佢係咪土生土長

佢有條講n年前台灣約砲網站 大家男女點樣速食好好笑

台灣Youtuber集中討論 (4)

不妨入黎一齊傾

charming billy無法解釋

最近一年條條都廣告

娘娘

要加bitch tone

佢係土生土長，不過佢share印度文化差異啲片都幾好睇，同埋睇片佢唔係食過好多香港地道嘢，我諗佢屋企同一般印度家庭差唔多
Givezainamin就好localised，唔多文化差異片睇，不過都高質

大家好我是RT

醫學系日常男大學生日常，鳩得黎好好笑

本色出現狐狸精

美麗妄娜

163

九面人

1922

蝦BeBe什麼

皇上

老爹黑羽ajie果班同佢玩親pkm同數碼暴龍都輸9條街

老天鵝娛樂

笑哈哈lol
我是江老師

正宗食兩家茶禮

蛇丸只係一個適合不停feat.人既YouTuber
佢自己頻道真係垃圾

最高質緊係上班不要先
木曜嚴格黎講唔算係YouTuber 而係網絡電視台

Cindy sung

dodo man

呢個頻道痴撚左線 用勁鳩嘅手法去講社會問題

雖然佢屈服左比d資本家 又話頻道夠人就刪人 （知佢講笑）

但佢ig都係咁 從一而終 話淨係follow對人類有幫助嘅 nasa 就淨係follow左nasa 勁耐

跟波特王條片舉報偷片狗

抽煙 bad

當初蛇丸淨係喺條片最尾出嚟鳩嗌同清場幾過癮嘅
要佢自己做晒成條片咪見晒底
話邰哥叫佢背多啲成語豐富下啲詞彙
佢就句句夾硬塞啲成語

嗰時大把人話冇蛇丸狠愛演就唔會過百萬訂閱
我真係不敢苟同
由開始拍片到依家 拍緊講緊嘅嘢都係一鳩樣
又低汁 唔撚係痴住狠愛演邊撚個睇你個肥仔

繼續同胡椒喺度呃飯食
睇吓可以食到幾時先俾班台仔棄

有冇咁撚hea呀
你話課外閱讀都算

浪漫Duke

同埋胡椒同蛇丸個方向罷明係拍廢片推屋企人搵贊助
純為搵錢 大家意向唔同
唯有等觀眾自己揀想睇咩

如果佢用少d支那term會支持

佢以前既片係照抄維基
我果時有日睇完百年戰爭既維基
跟住見到佢條片睇左陣 心諗點解咁熟口面啲內容
再睇吓維基原來照抄

呢排開live自從有次有個香港人課左兩千幾港幣比佢之後就次次都收到幾皮台幣道尼
課到佢叫人唔好課金比佢

上班不要看

我睇好味小姐去到聽埋佢podcast

過百萬訂閱嘅基礎上都要有人付出
與其話狠愛演靠蛇丸紅
不如話係蛇丸靠狠愛演上位仲適合

牛排同胡椒起碼真係有為頻道付出唔少
會去讀相關書 剪片拍片都係佢地兩個做
蛇丸我唔知啦 但聽講佢自己頻道啲片都係胡椒剪同拍
如果繼續都係我瘋子 我誰 我唸佢嘅熱度唔會keep得耐

樓主3個我都有睇

Toyz
黃

但觀眾緣嚟講 佢真係無得輸
你見大蛇丸上木躍同台哥嘅互動
對比其他兩個 真係無得比
佢d 片係無乜新意
但係就夠即食 觀眾鐘意睇 又吹佢唔漲
同K 歌一樣 無內涵 但一樣多人聽
市場主導嚟講 佢咬老本都有排咬

這是幾百年前犯的罪,拿到現在說不定都不是罪了
你不知道法律是誰訂的,他們都是維護那些人的利益
我們有多少理由合法殺人,我們有多少理由合法監禁
那一次不是合法,合法到底是什麼

de jun

香港玩應該會死

聽下正史野史都好正以前有睇下佢打aoc

上班不要看
超粒方
粒方不插電

依家冇講我誰 我瘋子啦

知來了認真教

蓋伊好有heart

然後變乖乖雞

舉蒻講幹話

Ian好撚正

財哥

亞洲董神

Zamy 奎丁？有幾條片幾值得人反思

我誰～～～～～～～～

燒山算唔算

這天是一個星期六，但發生的事情更6

台北小孩 葵姐
不過點解舞台劇無佢份做

7414啦動粉

講真
中學程度嗰啲咪又係讀有咩事發生過
睇佢啲片攞咗啲例子出嚟
然後自己執生屈個因為......所以......關係出嚟
搞掂，咁玩法已經應付到公開試

仲要睇片輕鬆咁多
唔想上堂嘅可以趁機瞓，想學嘢嘅就抄低有用資料
做教畜嘅又有一堂唔需要備課
皆大歡喜

上班不要看
啲片好撚好笑

有冇D講解/分析美劇嘅台灣youtuber推介??

宅水電

識睇一定睇魔鞋啾啾

蠟筆小新

應該佢自己唔想做啦,做舞台劇咁攰

Pornhuber

LNG

都有11個正評

撐港人嘅良心youtuber

Fred吃上癮
Huan 兩個都係聽佢地講（乾話）

黑色芋頭
好撚洗腦

同小熊不和?

Ken桑
幾型 啲片可以幾學述 又可以幾好笑
有時會同嘉賓尷下
不過佢好似帶假錶

Hailey莫彩曦
幾輕鬆睇美國試台灣野又講下美國野
不過係摩門教

Josh
係fb碌到見幾好笑
聽下啲Gay野先知啲gay係咁撚open

GQ tw
睇tw係為左笑佢譯錯字
咁大間跨國media出啲片都可以成日譯錯 唔proof read就出片真係好垃圾

這群人
黃氏兄弟
見習網美小吳
關關關韶文

Alisasa

Joeman 愛莉莎莎 含羞草日記 黃氏兄弟
奎丁 烏鴉 仲有d夾公仔youtuber

無聊會睇下 睇下on9片笑下
有d酒店開箱既片都ok 最平同最貴價錢實測

有d名既冇個靚

台灣一定係老高

Fred
6tan
LNG fans

瘋男

The DoDo Men

香港d密度都可能無佢地果段路咁高

真係低汁 多sub 唔代表高汁
仲未計佢玩埋d mk 契哥契妹

有得屌你屌唔屌？

豆漿~~
好味小姐
柴犬nana
許藍方醫生

反骨

以前幾鍾意睇佢，
但自從鬼滅事件之後，
不了

Neil in Taiwan算唔算台灣youtuber
講啲嘢幾貼地 唔會清一色講台灣有咩咁好

喬瑟夫（最鍾意佢扮手機個系列 有創意又帶到msg stood-up comedy 夠諷刺 )
Hook (一週挑戰勁有毅力 歷史系列學到嘢）

以前狠愛演真係好on9 好好笑 依家淨係會睇大蛇丸

台灣就冇喇 但我可以比個澳門嘅 微辣

CHEAP黎講 單論人品以前有睇開AOC都知佢都幾差下

木曜 🐛🈴～
希望坤達可以拍多啲

睇開嘅高質youtuber比人講曬 唯有推薦幾個台灣比較少人識嘅youtuber

三個麻瓜
大部分都係問答 一個好勁一個普通一個好蠢
唔算高質 但上升到嘅話應該會高質翻啲

阿心liao
講kpop嘢 幾專業而且肯放

斷章取義